2019 TUNS

8月嗰round有冇人收到offer

有無人收到UCH/NTEC?

想知ntec

有無人收到KCC/NTEC?

知道有人收到ntec

都想知有冇人kcc收到

收到NTEC

想問邊間呀？電話定電郵通知？

未知邊間 電話通知

NTWC同NTEC都收唔到offer
會唔會未出晒架？

收到uch

乜都冇

想問收到ntec tuns既朋友係year 幾呀

KWC 出咗offer未？

Year4 有frd 收到電話我冇

你姓咩？

C字頭呀，琴日先有人打黎

K
今日啱啱收到電話

我W 唔知要等到幾時

KCC 表示未收到

有無人有Kwc

今年yr5 之前yr3做過quit左再報
上年果次冇offer
今次都仲未有
係咪唔會再有架啦
Kwc ntec ntwc

啱啱收到HHH offer 應該開心定唔開心好

當搵下grad trip 錢囉
其實hhh 都發大palliative 黎搞
唔係無前景

佢跟姓嚟請？定係請yr4？我yr3咪冇望囉

可能係跟姓次序打電話通知?

而家推斷係跟姓次序第一日收電話嘅都係C字頭

Offer

offer

一樣
我做咗三個月無約續
到今年year5都無

希望今次大家都有但未通知啦

HKEC做啲濕鳩療養院。。

我都係報左呢兩個cluster 但仲味收到
圍下爐先

Ntec 個通知電話喺咪 3505xxxx
上個禮拜miss作 到依家都無再call番

Yes!

打電話打到去邊

係email講埋比你聽去療養院？
朋友都係HKEC 但係無講去邊間

你打翻去啦 但顯示出嚟係總機嚟，你要搵翻人事部電話

nte好似打到L

收到NTEC
電話通知 未有email
約好曬body check + 簽contract日子
過兩日去body check但完全唔知去邊

未收到

打電話黎講

我都係 好似話去hr先

求offer

OFFER

同問

收到kcc offer

未出
Kcc已收

大家收到offer嘅cluster係擺第幾個choice?

我要offer呀！

宜家出緊月first choice

排第幾個choice?

同學收到kcc offer，但kcc唔係佢first choice

1

收到KWC offer!!!!

你英文名字頭係咩？

L

我都係L
First choice
冇消息

有朋友都係L未收到 應該仲出緊！

你係first choice定咩？
係email定電話通知？
我yr5了 之前做過不過冇續
覺得應該冇了

KWC first choice, email通知
希望在明天呀！！

唔該你
Anyway恭喜晒
Offer

介唔介意講Year幾 同埋咩u

唔係希望在明天
係今天呀！
我都收到kwc啦
多謝你呀絲打

Congratsss
大家加油

英文名字頭係咩

都係L呀

係咪上黎求一求會快啲有offer
KCC/NTWC 呀呀呀呀

今日收到pmh offer
唔知好唔好做呢

係咪都係email收到offer啊？

係 有其他frd都收到

中左kcc

NTE係唔係岀曬喇

我估暫時係啦。我朋友y字姓都收到電話同約好簽約同翻工日子了

有冇手足係psy都中咗tuns?

收到KWC 但唔係我first choice 想唔要

咩英文字頭

想問今次唔中下次最快可以幾時報

T呀

我今日仲收到NTE

我都係今日收到NTE
但我唔係放first choice

唔通佢請唔夠連2.3 choice 都要？

我係放2nd choiceKWC first 入唔到

Same here...

今年好似請好多人咁 班同學個個都有

求左咁耐都未有offer

HR快啲send email/打電話比我

NTEC 話 今年少左人報，所以Yr3 都請多左

巴打點知ga我表示year4報ntec都未有offer

我都收左nte offer喇！ PWH GMN係cu上堂嘅時候叫人報tuns 以前yr3唔收 今年開始收 所以可以等多陣

想問佢係打電話定email通知

打電話

3505開頭

PWH yr3 揮手 驚到仆街

唔該晒

HKWC放third choice都收到。。

收到KCC offer
有無人知道QEH body check clinic地址

點解佢冇叫我body check 嘅

我去聖母OPD body check
係咪姐係我做聖母

No

其實都係obs routine野，一開始報多幾更熟習一下環境就好快上手

現役hkec tuns揮手表示個ward極度渴求tuns 你地快啲嚟幫我哋手啦

我收到offer後佢叫我填完啲野就冇再call過我嘅

你喺咪要好遲先report duty啊 hr啲速度喺比較

我想問PMH係咪未叫做body check?
Email無講過呢樣野

聖母body check 嘅朋友

去左PWH做body check了
HR已經問定幾時開始可以返工
有d淆底

邊度有講去body check啊

想問你收個封email係咪都有google drive既forms填 想知係咪入qe既先有

你

聽聞去qe做係簽左contract再做body check係真定假？
係咪全世界都22號簽contract 先知自己去邊間？

但我已經係聖母做左body check lu

22都要去qeh

聽人講話去qe通常係好遲先做body check 簽完約先做囉 但唔知真定假

有冇人十月中都收到去CMC offer
聽講CMC專做死自己友

一黎就整個PA更比我嘆

有冇人冇day off
但係派咗去SOPD

其實kcc係咪到22號簽contract 先知自己去邊？

Sopd 有吞屎架咩

有

Sopd同gopc係咪差唔多
上年出practicum 出gopc真係學到好多野

學到咩？

未出gopc前我一支im都未打過

聽個frd講PMH仲未有工番
我Ndh出撚左糧了

連身都未驗囉on9

Gopc幾正 洗勁多wound 做勁多ECG

我都係NDH

洗wound ECG 有得做
打針真係得GOPC有機會掂到真屁唇比針你打

打漏左 dressing 同ecg ward有得做

屌
年年都包底

QMH都未有工返

有冇人返KWH

NDH 聽講23號出糧 搞到我一星期報左成四日更

想問有無報左11月果次既人收到offer？

等緊 快啲出offer

好奇一問 其實有無ward會請tuns返N更

有 我

[推上熱門]一人一句表達對手足嘅敬意 香港反修例示威精選感動時刻回顧

屌假嘅
而家都未出 臭西

揮手 kwh 乜都唔俾做

點唔比法

有同學kcc收到email

1st choice NTEC 但派左KCC...

咩都未有

TUNS係做HCA野

NDH 唔駛換片

KWH基本上就係返工等obs換片 之後9fing fing等下一轉obs換片

咩ward?

唔自爆

咁好 我rehab成日做埋啲無謂野

宜家係咪正係出左kcc咋？有冇其他人收到其他區既？

我1st priority 係ntec 未收到

我都係見樓上有人1st係ntec派左去kcc 但我乜都冇

係咪ntec未派

我想問有冇人收過PMH 既驗身通知/簽約？

11月個輪有無人收到電話？ 我11月26個時收過email叫我改cluster 之後就無再通知

點解會叫你改cluster?

Ntec miss call 點算

好似可以打返去人事部嗰邊？岩岩佢話有問題可以打返去

可唔可以俾個電話我
應該唔係35056000？

應該可以打去問返人事部電話

聽日試下

我第一次報，三個choice報左一樣cluster

11月個round有冇人收到電話

驚咩啊 年年都請晒嫁啦

想問KCC暫時係咪得email冇電話

有無人知PMH幾時出糧

有冇PMH既想問大家A更係點番工？？？咁早唔通要搭uber?

小巴、巴士

有無人收到電話/email?

收到電話同email （ntec)
Ps 唔係香港，電話係人地幫我聽

有冇人知psy個邊嘅tuns有冇收到電話
利申，幫人問